(請廣傳) 我地要做嘅，係無限期罷工

罷工一個朝早政府已經好撚驚，唔好比佢停，要罷就每日都罷，香港人，一條心，一齊搞冧個市，政府先會做野